netflix 呢排做乜撚嘢

多咗好多經典戲
頭先一開又入賭神 西遊記個啲

但少左好多新戲

支持多經典戲
琴日睇左雷霆救兵

有無間道123

有

格雷唔知幾多色戒諗住等多排有埋第三集一次過j.等等下第一集都冇埋

Netflix自制封面有自己一套

寰亞電影部重整
可能新動作就係賣d 片比netflix 播

呢個真
佢啲banner都整得好靚

日日loop一次頭d

有西遊記已經好正

你自己scroll返上去張圖睇乜名
走啦
我唔想搞大件事

屌佢老母，無左doctor who 先仆街

大你老味

雞寶台

兩個鐘最多兩Q，加多Q要比錢

好小港產片同日劇

任叫架喎

早兩日又睇左頭D

一樣
諗住睇少少又忍唔住睇哂

有無買兇拍人先

Netflix 有頭d真係正
但係佢d日劇都唔出名

華仔部新哥傳奇冇廣東話

屌上多啲西片好過啦
堆港產全部YouTube 都有得睇咁濟

Same here
Youtube 無得睇 netflix 有

但係之前scary movie 系列落左架

但之後會落片

講明月費...
真係抵比人小你

睇左黑社會，血腥場面好似剪曬，到喉唔到肺

近排好進取

屌，諗住重溫mi4,5既時候，又落返哂

睇咗黑社會
有得睇好睇

月

記住去 report...

笑死人凶間睇到一半落咗架

想知大家買咩plan

做咩唔一口氣睇晒咁有趣

無時間

之前cancel左就係因為冇戲睇，多返d戲可以諗諗

正

係咪版權問題

edgar wright既戲係咪好快會落晒

班pk 依家係咁改d 舊片既poster 搞到我次次見到都當有新野出

少咗好多西片

有賭神咩？搵唔到

幾時先有新番動畫

撞正續psn 12 個月送3個月 netflix
即刻續期

屌佢無晒oceans 11 12 13

用PC+win10睇嘅巴打通常用edge睇定用APP睇?
用慣edge,但APP好似好聲啲(原聲2.0)

頭D

我用APP 睇, 感覺上清D

我想睇新既西片多d

封面會根據你使用習慣 有唔同版本 吸引你噤落去睇

有高清仙履奇緣 痴撚線 番去即刻睇

屌柒佢無左舒特拉的名單同月黑高飛

其實netflix啲片唔洗比錢都睇到啦

利申窮撚賤種

制你老婆

個腦坐住左?

但美版好撚多野睇

好多舊戲想睇

成日俾美劇啲banner呃咗
一㩒入去原來睇過，但banner嘅大頭相好新鮮

星爺西遊記 即刻煲多次

屌 之前呢套放左入list 一直無時間睇
而家落撚埋架

剛睇咗 hot fuzz, 好正

之前有Doctor Who無Doctor Strange，而家就掉翻轉，吹漲

宜家仲有有hot fuzz

唔撚係掛 Liam Nelson&Morgan Freeman

記得睇埋paul

dropped 100 dollars

人妖打排球

講真 佢呢個價錢唔算多野睇

呢排上既港產片，基本上睇過哂
Marvels個堆都係

我要係電視睇同高清 唔要支那啲垃圾網
唔撚知做乜落左架

其實點解Netflix 要分地區咁放啲戲同劇出黎

strange things 係咪最好睇嘅美劇No.1?

之前有巴打貼過幅圖
香港係Netflix咁多個地區之中
最少電影同電視劇嘅地區

愈黎愈少新野
放呢啲港產片有撚用咩 youtube都有啦

睇左頭d 同無間道

Netflix已經算最多，HBO Go仲少

on9
breaking bad先係

93%適合你

netflix 根本就廢，係d 打手先一味話正，成日睇睇下d戲冇撚左

又少戲

台灣

真 啲中文字幕又1999
不過都冇得揀要硬食

係美國
唔覺有乜好睇
間唔中先有一兩套有性趣
想睇閃靈又無 WWZ又無 Conjuring得1
魔介得1 等勁耐都無2,3

月費幾$ 點買先平

仲未有哈利波特

點解成日睇睇下會落左架
係個版權到期定點

話貴又唔算貴 同呀哥share
都係每人幾廿蚊
不過宜家愈黎愈多港產片唔岩我
一來自己好多都有碟
二來開acc黎係想睇美劇

岩岩睇返西遊記一二集
好sad

其實一期期

版權問題 每套片逐個地區買版權

屌依排啲字幕成日有啲咩［澎湃音樂］、［緊張音樂］咁。
啲緊張氣氛出緊黎見到個字幕屌一聲，鬼唔知佢緊張音樂咩屌。

Auto Correct Neeson

Netflix真係太少戲
你用佢個心態係見到有套心儀既戲係驚喜

從來唔會係netflix好specific 咁search一套戲

睇劇好好多
戲不了

教父第二集上返未

大陸落黎？

認真。d 戲會落架好on9

魔介三集齊9哂啦，早一個月先煲完

見到viking同sons of anarchy即刻訂返
希望遲d有埋fargo

牙班有乜推薦除咗break bad

佢一咁講 咩feel都無晒

netflix黎講black mirror the crown narcos house of cards s1-2 orphan black s1 已經有排你睇 睇完breaking bad記得睇埋前傳better call saul

Thanks
睇咗Black mirror同house of cards
個人唔識欣賞strangers thing

me2
隊短得閒可以入美劇po傾

美國啊
搵過無

Leon同pulp fiction 都冇

唔係套套有下載

如果係用地區黎分戲
有無得改地區
想睇日劇 點知幾幾套 仲要係佢自制
轉左台灣會唔會多返?

係

closed caption，俾聾人睇架

Hk齊章

係咪因為要轉廣東話描述

Netflix有反斗奇兵3但係冇1,2

仲有點對點 頂到十五分鐘話你叻

所以我咪話美國無
咁都俾人負皮

之前睇咗一半interstellar
第二日冇咗

一堆睇過幾十次既舊片唔係問題
新片又得少少係出名，想睇既又冇
自家制既片問題最嚴重，特效係就係大電影級數，
但係題材已經拍左好多年俾人拍到爛，好似之前出套太空片，
太空任務>神秘事件>內鬥>解迷>救世界，
呢類題材都拍左咁多年，佢就依加先拍，仲要劇情係最老土嗰種

我睇到嬲嬲地閂鳩左個字幕佢

仲有上次睇the great gastby，屌佢個英文字幕全部用大階，睇到我頭都痛

好少野睇，拎新戲版權又貴，咪執啲舊片返黎

睇新番viu 都好過Netflix
除左Netflix 獨家個d好似violet ever garden

netflix 好多戲都無
雷神諸神黃昏連US netflix 都落畫 但香港又無出
Marvel成堆戲都係得US有

幾時出X-Men 天啟......

去左fox 度
早兩日先喺nowtv Fox 度睇完

續psn送3個月，好撚抵

美國無落wor ching
仲有得睇

Netflix 上啲戲好撚奇怪
早排想翻睇叛諜追擊 見到佢有2 3 4集
就係無第1集

記錯左
但好似幾個月內都落畫

總之香港好多戲都無得睇

我都取消訂閱左 鳩既
想睇既無得睇

比聾人睇架大佬

如果係咁睇戲可以用邊個睇呀？如果齊既任睇我唔介意俾月費喔

即刻煲哂兩集黑社會

但好似聽講係刪減版

鬼唔知咩，講緊佢唔整多個option for正常人揀，完全影響觀影感受

有JSA安全地帶

咁有聾嘅人架嘛

日本Netflix有
上次去旅行開既時候見到
即刻download 晒3季

早排先翻睇完pulp fiction

真係見到想睇就要睇，add完遲d可能無得睇

越黎越覺得Netflix無乜意思
未用之前諗住有個大片庫隨時想幾時睇都得
用左之後先知非原創嘅無論新舊戲都係期間限定
得罪講句我不如bt 擺落hard disk備用啦

嘩屌好正

其實係跟佢啲英文字幕，通常有caption隔離寫住[cc]，個style其實係類似舞台劇字幕

呢啲字幕係俾聾既人睇
美劇一直都會有

pulp fiction有一排有，封面條女好正

落架前應該出個notification囉

日本幕府遭到外星人軍隊佔領後，一名被迫變成打雜工的武士，組織了一隊劍客，準備作出反擊

前幾日收到Netflix email
我心諗係乜b級片
點知係銀魂

有冇其他類似netflix既apps 多劇D 好用D?

好多舊港產片netflix都冇

除左 hmv 個隻之外仲有咩

想睇新戲多喎
之前就係因為得堆舊戲所以cut撚左

睇新戲就唔睇netflix啦 第一日睇netflix?

睇新戲要睇咩?

同問 之前為左睇strange thing同埋black mirror先買幾個月

好小事啫 係咁驚影響感受既話 最佳做法係熄左個字幕

Hmvod? iTunes ?

唔好咁講 蕭定一果個好似係俾完月費都唔係任睇

單點

而家fox+仲多嘢睇

即刻睇咗無間道1同2

俾聾既人睇架

唔明86贏咗 中里毅咁開心做乜

波特無 Averages舊個堆都齊wor

無咗無間道1...

好似去左amazon prime

美國係無
Averages 1好似有過一陣
d垃圾戲到仆街
有勁撚多垃圾印度戲
劇就真係幾多既 戲就

得1好睇。23

啲片又唔撚係高清又唔係完整版/director's cut, 谷鳩氣

2好撚好睇喎

仲有喎

3最唔好睇

呢排多左好多周星馳

同12比3冇咁好 但同其他比都贏哂

有套新既動畫， 係the simpsons作者新作

覺得正

豬羅記123都幾好既
Batman 1,2
God father, Ghostbuster
一個月唔洗睇曬
最陰功係個list 幾個月先轉一次
你可以搵下港產片都有少少睇得下
有寒戰二，破壞之王

想問係香港版既netflex?

少戲到就黎想cut
平身少戲又唔成日更新

大話你老母西游

琴晚睇左濟公
正呀

睇suits英文字幕得大楷係咪無得搞

啱啱上咗破壞之王

用緊Fox+

佢d戲要換，on99
之前想睇幾套，搵唔番

呢排有咩新戲？
除Netflix 有咩介紹？

撼fox+

有冇男人四十

所以咪收你58 68囉你要齊 要畀幾多錢呀

去 戲院或者相片大陸網睇電梯清片

外國有Last Jedi

垃圾
佢老母好睇既唔放 (星戰1至6)
放套last jer大

係
搵Star Wars
出Star Trek

上網搵見到有hellraiser
但用Netflix 搵就無

Marvel 都幾多

想睇門徒
但仲未有

特登比錢 睇十幾年前既戲都正

是咪傻撚左

想問多唔多西方黑白片

睇x men咪又係 啲字一時左一時右屌佢老味

黑衣男都好on9

幾錢個月

HBO Go 有齊6套， Netflix 邊可以播啊

Netflix search果陣又好似有
Search完就出啲似係關事但又唔係嗰樣

amazon prime video 咪有囉。。。。
仲有 HULU / HBO NOW / Showtime
你淨係用死Netflix

跟NowTV暫時唔駛錢

之前Cut Fox OTT Free咗一年

以前有
del咗
好多戲會冇啦啦冇咗

以前夠有ocean’s eleven同壞蛋掌門人

感動既係3部曲原來今個月去哂hbo度